唔封關，因為有成千上萬鄧晞父母咁既人要落黎

屌你老母，除此之外根本原全冇其他理由
香港成為逃犯收容港
唔撚怪得要有送中條例